# FrontlinePainel
Transformação em Kiosk do Ubuntu Server 22.04 com Script Shell Chromium


Este script é utilizado para criação do Painel de Atendimento do sistema Frontline


<code>
wget https://gitlab.com/jayarruda/frontline-painel/-/raw/main/install.sh</code><br>
<code> 
sudo chmod +x install.sh</code><br>
<code>
sudo ./install.sh</code><br><br>

